我覺得 大家無謂再糾纏霖霖單野度

唔係話唔值得查唔值得提
但老實講 人地老母都話佢唔想再追究

一來 真係班狗殺既 俾咗掩口費既
佢老母就算打撚都唔會講架啦

二來 佢話個女有思覺失調 姐係有精神病
淨係呢一句 基本上都無得打

我知死咗人 仲要咁細個大家都好唔開心 我都係
但而家根本冇仼何對我地收利既證據

岑子杰琴晚俾人扑 人權案仲未過
幾千個手足等緊上庭 條路仲好長
不如放眼未來 做大啲做盡啲

香港人，反抗
10.20 13:30 尖沙咀見！

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

刑事可以不起訴㗎咩
既然黑警唔撚查我哋嚟查

乜撚野個人唔同樣，條片watermark冇左所以有改片，這樣那樣。實情係呢班人眼見運動大勢已去，睇到愈黎愈多人厭倦呢種無意義既遊行，裝修，就不擇手段繼續潑恆把火。冇用架，你地早就輸了，認清現實吧。

話左家長企對面點講都得0勝算

搵到真相都冇用

思覺失調唔係佢話有就有
要有精神科醫生斷症先可信

依件事係重要，但依家咁搞好難有進展，我覺得只有我地贏先可以將成件事嘅真相浮上水面，唔單止依單仲有其他浮屍同無血跳樓嘅案件都要我地贏，先可以得到全部真相。

班大偵探唔信

各位，不如冷靜一下回顧呢排連登嘅熱門post？我留意到3單需要注意！唔想大家失焦放棄核彈啊...係已fc嘅核彈！

唔係話唔比查
我都知有好多疑點
但就算比你prove到黑警有殺人又點
得我地會care，外國勢力都唔會理
到時政府都係冷處理，班藍絲有會自己有藉口

講到尾緊係打翻主線，行動post先
到五大訴求達成咗，到時要清算成隊黑警都唔係問題

幾多五毛

推自己上熱門